其實黑警用過分武力清場同HA 單野可唔可以司法覆核

如題有冇法律JJ講下係咪可以司法覆核：
1. 黑警使用過分武力清場，侵蝕基本法保障既人身自由，違反警察條例同警察通例
2. HA 提供版面俾警察直接查閱病人個人資料，違反個人資料（私隱）條例

拋磚引玉一下，要多方面懲誡黑警

pish

有冇law手足解答

司法覆核係管「決策過程」, 唔係審已經做咗既行為

做咗都係無咩後果！

司法覆核好似係以司法途徑審視行政部門政策同做法既合法性同合憲性

而唔係睇制定政策既過程公唔公平喎

如果審唔到做咗既行為，咁當年宣誓案都唔應該受理啦